[多圖] 點解香港排公屋咁耐

就係因為呢種仆街
嫁左大陸人仲落黎排公屋 仲要申請埋佢老公落黎
係facebook睇到

噉你做乜 blur 佢

原post本身就係咁

我呢排就做緊公屋入伙
唔講邊到 你明架啦
可以話都唔少係中國人
淨係呢幾日大約300個單位唔夠
有啲2公婆申請 帶幾個仔女
身份證個名一睇就知中國人

駿洋邨？屌佢老尾霸撚晒d公屋

戇鳩唔想個女做大陸人
而家香港都係大陸黎架喎

我排公屋排左15年
就係比呢d仆街搞到無屋住

100個單位入面可能就會有40個
女人帶個男人又有
男人帶個女人又有
有啲就再加埋啲仔女
總之就為數不少啦

佢搞港獨啊
舉報

好痴線 本身係上面咪已經一家團聚
點解係要落黎拆散自己屋企
再話要黎香港一家團聚

輪公屋又唔洗錢，搵社工洗兩點眼淚扮慘即刻幫你申請，話自已無錢申請埋綜緩，打尖上樓，生多2隻蟲綜緩錢又多啲，公屋又大間啲

好人好姐排咩公屋
公屋係比低下階層用

住咗公屋咪又係俾人笑

最仆街係佢咁富裕都仲要落黎香港呃福利搶資源

我覺得有間公屋係應份。

你話03，04年咁一百萬左右，買到樓就合理姐

係私人樓價唔合理先申請公屋姐

都唔明大陸咁好，做乜要嚟香港受苦
大陸樣樣都好又自由

日日百五支那狗 仲未計家庭團聚 香港人早啲移民好過

佢哋成日都用「團聚」嚟做理由
講到好似好撚窮呀
一個月見一次咋 要團聚呀
明明個老公係粗共大把錢
唔可以正正經經搞移民投資落嚟
要咁樣呃下呃下攞公屋住

以前成日聽中坑娶大陸婆落嚟
呢家終於update
中女生仔膽拖有錢老公落嚟
係住公屋咋 有錢人喔

d人成日話憎人富貴厭人窮
有錢個d有錢唔起 要去爭窮人嘅野
要去分薄資源

仲要唔查大陸資產 成班喺大陸有屋有地

無衝突, 香港申請完公屋/身份證
可以返大陸

一句講哂，又要做大陸雞，又想要香港福利
一家團聚有錯咩？ -> 無錯呀，不過係大陸一家團聚唔到咩
講乜鳩為個女唔想佢做大陸人，根本就係返中國拎完着數又想拎香港着數

本身啲思想都奇怪
我執好嚴重

重點 : 佢想個女係香港人 因為大陸太on99

就係因為兩個地方質素爭太遠
文化 自由度 教育制度 etc.
只要有機會就會想落嚟香港拎間公屋住
佢地又合資格
你吹佢唔脹

另外大陸市場係大係事實
一人一蚊都十億
搵到d錢果班最後都會落黎香港/去外國

唔滿意？ 接受唔到？ Quit Hong Kong lor

Btw我保證公屋大陸人既比例只會越來越多

藍屎思想就係咁
唔想做大陸人但係又嫌你唔夠支持支共

咪撚再起公屋 要起就起居屋 啲公屋起完香港人根本無機會住

希望佢難產死🙏🏻

失敗女人

唔使做唔使讀書係應份

由18歲申請，到輪公屋，等到爆咗個額都未有......我屌你老母啦

唔想個女做大陸人就正正經經搵個香港人嫁
屌你老母

又食又拎咪呢D lo

BTW 樓豬有張相自爆左

樓主好靚女

保留定啲對話
他朝佢要呃綜援篤埋出嚟
呢啲人香港多佢一個好多

希望個b識重刷🙏🏻
有個咁嘅老母同血統長痛不如短痛

駿洋邨好撚靚 本身綠置居黎
睇外型仲以為居屋

佢擺明呃完間公屋又死上去住大屋啦
間公屋拎黎渡假架 仲覺得應份咩？

呢啲就特快有公屋，個政府真係白撚痴，新公屋（咩水泉澳，清河邨等等），成邨都係新香港人

垃撚圾

返嚟佔用香港人資源、又冇貢獻

屌你老母

呢個問題要問d支那人

新公屋10個有9個係大陸落黎

一邊享受自由，一邊辱罵幫佢哋追求自由嘅人

支那人永遠嘅習性

推

仆街搶公屋拎綜援！！

睇完佢講d野自動配鄉音比佢
冚家落嚟攞公屋攞綜援唔係蝗係咩

如果佢有錢唔係諗住落嚟買樓反而嚟呃公屋﹐咁的確有問題﹐因為佢缺乏咗身為香港人嘅公民意識。但係佢如果合資格咁你又真係吹佢唔脹﹐更何況佢又只係想喺香港有家嘅feel﹐本身都冇乜問題。
港豬又好政見又好﹐呢d真係要睇個人意識﹐如果佢本身唔care嘅﹐又冇自己嘅諗法喺呢方面咁你講得再多都冇用﹐同路人係靠自發嘅﹐唔係靠強制。
另一方面﹐如果佢當你係朋友你又咁同佢講嘢﹐老老實實﹐我覺得真係失禮咗d﹐你可以同佢講香港而家嘅社會現狀勸佢落嚟工作買樓而唔係呃資源。我知樓主想發泄情緒﹐但係講嘢方式最好保持表面上嘅尊重﹐佢可能冇諗住尊重香港人﹐不過至少我唔覺得佢唔尊重你﹐樓主需要慢慢學識呢樣嘢。

咁鐘意做腥港人咪比佢地做囉

我係英國人呀～屌你

事實證明個個口講中國點好點好 最後身體都係誠實都係香港比大陸好

香港一日唔獨立/歸英
房屋永遠唔夠
大家有得走好走
否則有排捱

錯就錯在你落黎係申請公屋
咁有錢去買私樓啦

咪多得19政府係甘比支那新移民落黎
支那新移民係甘落黎R福利
配合番佢地攞R字頭身分證既背景
土生土長香港人好多交完稅仲要咩福利都無
支那新移民邊忽黃
著果條底褲黃
定屙果篤尿黃

買私樓咪冇人嘈你囉支那婆
申請得公屋嘅就係要屌
唔洗理由

個女人係香港人?

最主要係
人地冚家喺上面搵錢上面住等果幾年

香港人？
你喺香港挨貴租咁等，搵得錢多又會被踢走

成個制度就係想溝淡純種港人
差在未塞個強國人喺你屋企訓

講出黎都覺得講到口臭

好噁心
仲要想申請埋綜緩

中國人最鐘意歧視中國人，大城市會歧視啲一線城市，佢話自己係大陸人，但又唔想自己個女係
好心佢啦，講到自己咁愛國，最後咪又係想個女大個出國容易啲

收嗲啦傻閪
嫁大陸狗仲想人尊重你？
你屋企都有隻大陸狗？

最好就搞到香港同大陸一D分別都冇
死左人都冇人知
大家一齊食草
咁咪大家都唔洗出國留番係到做中國人
中國咁強大拎香港身分證都唔知做咩9
呃個百幾尺公屋有撚用
辛苦自己
係上面全成千尺算啦

香港公屋都唔係起俾土生土長香港人住嘅
大把住夠7年變AX嘅所謂香港人拎晒

係囉雙呢個政府邏輯底下
雙非真係一個都唔可以接受
直頭應該犯法
幾時訂立法例

最不解係明呃資源
照理應該犯法
但有咁嘅法例

你所指嘅大陸狗係屬於政治概念定係血統概念?

又想spin 做香港人都係大陸狗?
依家係屌柒你傻閪呀傻閪
去幫你老母執骨啦

人人都知既事實, 香港人的傷痛
一個人申請一家人落黎。
香港人就連仔都唔敢生,
點搞?

D藍絲話大陸人係一家人

點知藍絲60歲仲未有公屋

大陸人一落香港就有公屋

我有大陸朋友冇錯﹐佢哋呢幾年80%變咗做小粉紅﹐同佢地完全講唔到嘢﹐而家係你身上又重新體驗返呢啲感覺﹐懷念

你仲未答﹐問你你所指嘅大陸人係屬於咩概念﹐我唔知先問你㗎嘛﹐你鬧咗成世大陸狗應該知掛!? 定係你為咗咬人先咬人?

話大陸老公有啲錢係上面生活的好好，有大屋住
佢落尼申請翻個身分比個女我都唔覺得有問題
最大問題係去既然上面有錢都要落尼搶公屋，而唔係用自己錢自己買

講咁多乜撚野團聚 ，又咪係落黎呃樓呃資源 。
大陸有錢就落黎買屋啦。

777個冚家剷見到大陸里隻眼發光架

要溝淡你班香港人
香港真係早走早著
完全無希望

其實睇到呢d真係好撚嬲

條女靚唔靚

香港可以容納到800萬人好撚勁架

收皮啦 尊重係比人嘅 唔係比狗嘅

好多新移民搵民賤聯幫手一年左右就上到公屋
返工見盡好L多新移民，成日聽到佢地講

洗閪解釋 大陸狗咪就係非人生物囉 光復之後 呢啲靈長類同藍絲係攞嚟做家畜咋

你唔同意 咪去香討囉

正常有份工都住唔到公屋

香港中下層最撚慘 稅交最多, 又冇福利, 買唔起樓 公屋又比支那狗霸晒

而家香港多左好多七老八十新移民 完全廣西農民樣 廣東話半句都講唔出
乜單程證申請到老人咩

喂 我問緊你啊 咁唔鐘意大陸狗呢個term

咪死去香討

大陸狗就係支那人嘅學名嚟
知唔知啊

大陸狗

唉屌,撳錯左負皮

咁唔想個女做大陸人
當初點解又要嫁大陸人
既然佢地在大陸有地有樓咁好
做乜唔上大陸團聚

死八婆 係到偷呃拐騙 生仔無屎忽

我詳細展開下我嘅問題﹐香港人係香港人 ﹐大陸人係大陸人 ﹐兩者根本嘅區分係因為價值觀唔同。一個支持民主自由法治﹐一個覺得強權同穩定生活先至係真理 。後者好容易因為依附強權而失去自己嘅思想﹐包括無條件愛一個政權 (強國做緊)﹐又包括種族優劣論(nazi做過﹐強國做緊)。
如果你指嘅大陸狗係屬於中共控制底下嘅人(政治同法律意義上)﹐可以話大部分都係五毛小粉紅﹐喺大陸讀過u﹐我好了解。如果你指嘅大陸狗係華人(唔包括香港人)﹐咁我國外好多大陸朋友係極之反共﹐雖然愛國五毛亦都好多。
喺大陸嘅小粉紅有個特性﹐佢哋但凡涉及到中國相關嘅國際事件﹐討論唔到一句就開始咬人﹐例如話香港靠大陸食水所以就應該做契弟(呢點似足狗﹐亦都似你)。所以我係咁樣理解大陸人同狗之間嘅關係嘅﹐唔知你點理解。
而家問你問題﹐ 你指嘅大陸狗係屬於邊方面﹐係政治同法律意義上嘅中國人定係種族概念上嘅華人?

應你老母閪

開名啦

我冇講過我討厭大陸狗呢個term﹐我話樓主應該再比多少少尊重嘅語氣喺message度﹐係因為我自以為樓主同嗰個大陸狗係朋友﹐所以朋友之間比少少尊重係合理﹐因為嗰個大陸狗睇起上嚟係當樓主係朋友咁解姐。
支那人我了解得多過你﹐佢地同我講話香港冇咗支那已經死咗十世呢句說話我已經聽到嘔﹐亦都有幾個係美國嘅支那fd同我講話好支持香港民主運動。所以我問你﹐我嗰幾個中國嘅支那同學係大陸狗定係海外嘅支那fd係大陸狗定係冇喺第一時間鬧樓主fd大陸狗嘅我係大陸狗?

如果你話全部都係大陸狗﹐咁唔該你返香討 因為你同佢哋係屬性相同

明唔x明呀?

團聚返中國thank

係微博舉佢話佢犯國安法 搞港獨

咁有錢去租樓住就無人話你

最撚憎你呢d 假惺惺既人
講政見果度直頭係中立撚同我講既野

依家係咪應該開始鬥紅，支持建立中港資產審查互通系統，等啲仆街無咗層公屋，舔走佢哋啲甜醬

想個女做香港人？
篤灰佢國安法啦

咩叫明唔x明 咪係到扮高尚 我話你知 而家係戰爭狀態
得自己人同敵人 支那人就係大陸狗, 贏咗就係要一律處死
佢地唔撚係人嚟 係一班靈長類嚟咋

sorry 我有講漏 強制係冇用呢個係事實 不過可以慢慢引導佢哋知道民主自由法治嘅重要性

係 搵社工嗰啲
以前有小學同學單非，為咗分戶佢老母抱住佢喺天台扮有情緒問題跳樓，話同屋企人相處唔到不過都等咗幾年

此風不可長，推

盲腸你突破了華生

ok 呢個係你嘅理解 只不過我唔會認同 我係絕對唔會同我嗰幾個支持香港人抗爭嘅美國華人fd講「你係大陸狗」呢五個字 政治概念同種族概念我分得好清楚 我哋諗法唔同

成功拎到樓之後就會申請綜援架喇
因為本攻略書已經寫好咗。

好多仆街都係咁
不過呢個係調轉 港女嫁支佬

屌你老母咁撚鐘意支那人就死返去支那

勁撚識玩 個個都輕易呃資源食老綜 養埋班廢柴 納稅人真係好無奈

所以房屋事務主任應受美國制裁，引
埋d破壞香港自治 的人落黎

遲d 中共無錢 拎哂香港d資料
睇到邊個呃公屋呃綜援 一次過追番哂d錢 就好笑

你唔認同咪返香討囉 慢慢教化班靈長類咩叫民主
我冇咩興趣 我主張全部滅絕

個女人係咪本身 係新移民

有d 適應唔到 香港文化

咪嫁番大陸人

響上面 住大屋

政治野佢地唔L理

不如留番上面啦

好想知道點解公屋唔係優先俾香港人住
俾曬班冇貢獻嘅蝗
根本應該優先俾香港後生住
到儲到首期 月入過限額先踢走
咁樣先可能解決到問題

港豬可以慢慢引導 香討差唔多冇得救 不過我嘅意思係只要價值觀相同或相近 就係手足

係唔識佢老公情況下
冷靜少少
其實如果佢老公理念同香港人一致
人品都好既話 樓主點睇

有小學同學係雙非，老豆老母離婚，但其實盡係埋一齊，佢老母帶埋佢落香港住公屋，佢老豆係大陸開廠做生意，佢屋企直頭係中產黎，但係呃左香港間公屋，佢dse冇3322走翻大陸讀，之前ig日日屌香港人，屌你成家幾時搬翻大陸

正正常常係香港有手有腳有份工根本無資格申請公屋 係班大陸人落嚟香港扮窮排公屋

明明係上面大撚把物業同錢 死都要躝落嚟攞晒香港人嘅資源 又要扮晒好撚慘咁

屌香港後生仔真係活在錯嘅時代

搵個有公屋既廢老假結婚排隊嚟香港，
嚟到香港公屋加左名即刻離婚分屋，
政策通常益女方，
間屋會變左俾女方，
廢老自己再排公屋，
女方成功拎左屋之後再同返之前條大陸佬再結婚，
申請埋落香港一家團聚

基本劇本就係咁
每日大量發生

甘你老母

淨係大陸人自己根本申請唔到公屋
係香港人自己抵死姐，俾晒啲公屋人哋

你食撚屎啦 香港本土咁撚多人都排唔撚到
班臭大陸蝗蟲想落嚟拎就拎
但我哋去中國又唔可以享受中國人嘅福利㗎喎
仲有d仆街泛民之前支持啲新移民嚟香港拎綜援住公屋
話要大愛包容 咁邊個大愛包容香港人啊

仲要好多都寫失業無業0資產

兜你老母臭閪咩，又一件扮理性扮持平嘅左膠
屌你老母閪，個大陸閪婆講得出《呃公屋》三隻字都心中有數啦
尊重？尊重就留比值得尊重嘅人，果班為香港蒙冤逃亡嘅就要尊重喇！呢啲，我嫌樓主客氣得滯呀！
講你老母臭閪經咩你，又拉埋民族論黎講。

點解係要我哋走

屌你老母又話係中國食好住好 又話唔想個女係中國人

又話中國住得舒服 又要落黎呃公屋

仆你個街重要係中國有錢洗 突登黎香港呃綜援

呢個女人就算香港出世 都係隻死賤種中國狗

請pin
就係呢條八婆呃公屋
Facebook : Ferrari Fung

個英文名臭閪到

佢真係臭閪嚟
之前已經落過一次仔

公屋資源充足都算
而家香港人大把窮人都未排到
佢係大陸有樓食好住好落黎爭都應份？

正仆街

仲要戴住條手帶影相

咁多位公屋撚如果見到自己嘅鄰居少出現嘅話請盡情舉報佢
唔好比佢哋當公屋喺渡假屋

樓主第五福圖開始發脾四。呢啲機會唔係屬於香港人嘎喇，除非。。。你懂的

如果咁做仲點滲透，think 2 much。

其實真係有好多支那人入侵

個大陸佬調校得幾好喎
條女一定係M底

其實講真 佢都講到好有錢
但都唔買屋要霸公屋
伸要唔明自己錯咩
佢錯唔係錯在想返香港 係好L有錢都要霸公屋
真係無野好講 絕交啦

大佬佢都講到自己好有錢
點解唔買樓
大把本地香港人都仲住緊公廈

大劣人咁有錢應該住大陸豪宅
仲咩咁慘要喺香港同人爭公屋

大陸好撚多
仲要教人咁做
佢地講到明係內地有3 4套房(3 4層樓)
落到黎照申請公屋同綜援

唔想個女做大陸人 就咪撚同大陸人結婚啦

死全家

成件事係唔係樓主你作出黎
好少大陸人可以隻隻繁體+粒粒正字
囉/竇/...呢d
一隻錯字都冇

其實如果做到資產審查埋班人嘅大陸資產
咁就會好好多

資產轉移呢啲就冇得講
香港人喺香港做都一樣唔會捉到

支持樓主

唔鍾意呀？quit 香港囉 ？ 淨係連登講無用既

拖埋件蝗種落黎乜福利申請晒，返上去享福

臭雞樣

Po條八婆出嚟啦 咁有錢仲話申請綜援

支那豬死撚翻上大陸啦